95巴絲百歲壽宴(100)

置頂文：
哈，痴線，我真係，我真係直左囉
1001記得開post啦

95新人留名

新人留名

哇CCCCCCCCCCCCCC

新打手留名

勞動節通常是年度性與全球性的節日，目的是為了慶祝勞動階級對社會和經濟所做的貢獻。 世界上大多數國家的勞動節是在5月1日（如法國、瑞典），因此通常也稱之為國際勞動節。 美國和加拿大的勞動節是在9月的第一個星期一。

你咁樣人地都係會認到你

各位95巴絲勞動節快樂

稀客

佢地成班廢青都唔勞動嘅

Such as me

訓左係張床度 你問我答

冇人問咁我唔答

咩pose

正常就咁訓係度 正面向天花板 右腳微曲

Hahahahahahahaha

上嚟探吓你地

有咩橙得過勞動節真係勞動緊

換左床啦咩

係咪我開先
啱啱翻緊part time

換左幾日啦

圖呢

Sorry元老我代你開左

好似將軍咁囉

其實哇c都夠升格做元老啦

上間定下間

下

百年抗戰咪嘈親樓上囉

咩叫百年抗戰

一段感情，最開心就係頭嗰幾個月

我新人

Ohhhhhh

0112

閉起雙眼你最掛念誰？

咩叫開心

都明喎

眼睛張開身邊竟是攬枕

Dirty thing?

大戰三百回合

U know that

我都係新人

開心，即係好、正面嘅心理狀態。開心時，通常會有一啲好、滿足嘅感覺，會笑。書面語係「喜」或「快樂」。

咩叫感情

麻煩說多一次 證實已經不可以

感情是能夠感受、感知或主觀地進行體驗的能力。 十八世紀的哲人以此概念來區分思考（「理性」）和感受（「感情」）。

笑咩

估下

手機響鈴來留名

weak

禾吾省容撈

gn

Hiiiii

鳩估唔洗用腦

Hi你

係旺角掟完鏢返家

我學校有本詩歌集
未掉

得閒拎黎唱下

100回 正評

問我怎能如兒童

還須情人陪同

男人的心理願你都懂

買宵夜

減肥無咗件事

反正女神都拒絕咗你 有無睇優子啲圖㗎 做返自己啊！

正咗你評

未囉

2哥

高汁雞髀

未訓既你，做緊咩呀

溫書囉hi你

岩岩係某個post見到個絲打幾靚女

唔俾你啦
俾你女神見到點算

你啱

第一次入post
大家還好嗎

im fine thankyou and you?

life is bored here

訓啦大家。。。
賭完部vr啲錢又番黎

我有個煩腦

hi

3千蚊喎
贏錢都仲有煩惱

1234

下次等我眼淚流盡又愛你～

點解又話未 咁之前咩事

之前做左車手

Bonjour

我要買GTR

我連GTA5 都無錢買

我連爭鮮都食唔起

$8.8唔會無掛 ？

一碟邊夠飽

無廿幾碟邊落到樓

將軍換畫快過戲院

Rich

你去食放題抵啲

琴晚爸媽不在家所以4點先訓 宜家頭痛死

no hehe

繼續訓

Rich咩呀 就係知食咁多先唔去食

食放題食魚生多

去Weak la

慣左10點左右醒

講起又想食放題

咁晏

食百幾二百蚊爭鮮真係放題好過

咁先健康

你知道嗎 ？
在勞動節殺人是犯法的哦。

Gogogo

Go go go

一入廁所 就要我幫佢汁番個頭（細膽咪入）

冇人嘅

弱曬

係隔離post見到打手好盡責

咁都比你見到

仲未落床

食乜好

日本野啱唔啱？

準備番工呀

21314

唔岩

8+廿六

Work is for the weak

留名

譚仔

麻辣豬耳真係

呂布

諗得過

廢老

飲茶

土匪！

我都想飲

川龍 自助式茶樓

鍾意食蒜泥白肉多啲 （只限三哥）

尋日食譚仔
對面一個爸爸兩個細路 應該小三小四
嗌咗3個套餐 1個大土匪

個套餐咁細個 好正常

小二小三喎

依加啲00後咁大食

我都中意食 但我食譚仔

上次叫左碗腩肉酸辣米線加碟麻辣豬耳，配2杯凍檸茶，咁就70幾蚊

ＲＩＣＨ！！！

你唔好比個碗嚇窒你啦 啲麵既份量其實無多 係多左少少餸架咋

譚仔辣味太重 入口個下無哂啲蒜味

R I C H !

其實我唔係好識分兩間有咩分別 不過譚仔有儲分所以成日食

湯底 三哥胡椒味重啲 好似係

同埋譚仔小食偏辣啲

早晨呀

所以無曬錢

大家都係米線，不用分那麼細

為何斯德哥爾摩，沒有譚仔三哥

BB 起身啦

邊撚個BB

春b定優b

屌 睇錯user

去食譚仔

dllm岩岩起身就見到呢句野
即刻撻返落床

我樓下？

我今日冇野落過肚都覺得滯

Strong!

我樓下

一見到堆功課咪會又weak過

得返份濕鳩reflection同gp report

好耐無過去幾時開左間譚仔

估唔到我都有食爭鮮既一日 屌

姣痴的收屍責爭Send

[你問我答]結婚一個月準備離婚

你是咪對愛情失去信心了

唔係

爭鮮

一巴打埋去

點解moon貼咁難貼

因為你無用神器

慘

阿信屋d人搶到好似唔洗錢咁

有咩搶

執笠大減價

半間鋪係冇貨既

咩神器

mon貼

依家啲貨狗都唔屌

首先你要有個老婆

我係出面買順便叫人幫我貼埋

same

你知唔知你呢句係包含左咩意思

我淘mon貼自己痴

我都係淘 之後貼到成舊屎咁

平手兄係咪淘寶買

一次淘幾張總有張成功

有咩意思

渣ga

話說我有幾塊未開既iphone6 mon 貼

唔知點解我get到個意思係｢就算戴帽都想要有個老婆先｣

新人要自貼

22k

毒撚自貼嚇走曬你地

我都係 玻璃mon貼一下就痴完

咁有自信可以嚇得走我地

會無啦啦爆左 成日都要Taobao

肥矮毒撚 真係會嚇死人

我照鏡都未驚過

淘定10塊8塊 一裂就換 都係幾蚊塊

我鏡都唔敢照呀

你地兩個一齊自貼battle下啦

第一次係咁上下啦

買case 送兩張貼

係呀 放左啲係到 得閒就會換下 我都用得好粗下

係咪一定要95巴絲先入得黎

me sure win

你唔講鬼有人知咩

入到黎原來個個都唔係

靚仔完勝毒撚

鬥毒方面我有100%既信心

鬥柒我都有100%信心

鬥懶方面我有100%信心

隻揪

好易痴

你唔夠佢抽架啦
佢24/7都係床上面 一日訓返3,5,7次

首先我係

鬥短方面我有100%信心

我係囉好冇

OK U WIN

幾多CM??

矮呀

I agree

我考完試就表演一個星期唔出屋企門

呢個有幾難中學暑假成日都咁做架啦

唔該永久置頂

好難唔出街，會生菇

😫

將軍

新金句 誠實小孩子

一陣去練鏢
第日唔知有冇機會去打比賽

不嬲唔講大話

比賽鬥咩

長勝將軍原來係羸呢方面
真係冇得輸

掟鏢囉

支鏢短唔短

正常size

你短d定支鏢短d

你幼d定支鏢幼d

Proofread的重要性

置頂文又多一樣

型

有幾型
唔知佢中唔中意

中

做做下功課睇到大笑出聲

短短短短短短

又唔知講幾耐啦

將軍有無諗過個市場其實唔需要你

你都係

有女女介紹比我？

排隊啦你
哇c我排先架

事實既真相係 有女哇絲自己食埋

everyone is BI

大波既我要 平既比你地

我信哇c冇咁衰 佢最多都係成日笑d frd平

Too short

仲會笑人Gay唱k果陣

能有你度纖細嗎～～～
呢句野今日終於應用到

幾時介紹俾我

屌 飲緊水架我

笑到流口水

好呀

我又粗又長囉

將軍要平胸肥婆?

返去鬥短啦你

頭髮

我不嬲都係架啦
你呢家先知

唔係囉

好想有女朋友
利申：好人

好人咪收好人卡囉

我個sims人仔生左雙胞胎 依家有五個仔女

咁好生養

Pizza hut效率奇高
半個鐘唔洗就送到我屋企

我都想玩

快d玩

Happy

有冇矮過150嘅女仔介紹黎識吓 ？

所以你去做補習?

平都幾好呀

利申：中上男神
點樣先多d 機會識到女仔

跟將軍學下野囉

利申: 屎

中上又點會男神 起碼都上啦

毒撚留名學野

睇黎大家都唔知邊個中上男神

lm 學野

巴打免問

好過無

咁絲打問你拎圖囉

笑左出聲sor

比個tg 我add 你

圖就無啦
但我專一
溫柔 細心
識唔到女朋友

要有180

通常自封好仔既........

連登冇180=殘障

利申︰坐開關愛座

...

我無腳㗎

好想成為mk 仔 食女無限好

我仆街黎

好彩有

我打死你個仆街！！！

咩星座最ob9

冇得坐關愛座

對上比人帽事黎

關愛座 ha ha ah....

哈

418am 都未訓 點好

180但瘦撚

肯定好靚仔

咩星座最兇狠

US?

180 已經嬴左8成

係

上連登

上緊

180多數毒撚

Hahahahahahahahaha

我是負一
女性絕緣體

毒撚好過殘廢呀

又毒又殘廢

Lalalalalalalalalalalala

拎5cm換500萬得唔得

500 萬換5cm 得唔得

deal

185

Lalala

冇咁多 180多啲啲掛

Lala

我今晚都pizza hut

將軍都要換多x cm返黎

換係邊

將軍大把💰貨 換到你唔夠一米高都得
講笑

有錢咪有女

人呢

岩岩洗完碗

將軍有錢無女

凍水

屋企水喉得凍水

天氣咁熱 怕什麼

冬天就

爽呀

順帶一提 我返工長時間濕水 凍天係凍到痛

好男人

有錢點會冇女 渣部supercar出去 啲女問你得唔得閒部佢啦

辛苦哂你

好腰好腎好男人

會幫手做家務既都係好男人

包夫

零仔

157 矮肥毒在此

跪求華語歌呀 得三百幾首 返工兩日左右就聽哂

好邪惡

係呀 我有個煩腦

改名巴你扮咩呀 就快練到可以同胡師傅挑機

請講:

jo mud ar

咬死男人命根！反性侵「強姦斧」避孕套熱銷

聽開廣東歌

照殺 有無推薦

諗到都痛

你睇親既post都

今日22了⋯
只有爸爸記得我生日，哎

生日快樂死仔包

死仔包生日快樂

無人 偽毒出哂街？

你問下唱歌推POST果班腸粉就知有咩歌聽啦

好多本身都有

我咪其中一條粉腸

前排唔知咩事鐘意聽陳百強

地下鐵碰著她

等 寂寞到夜深

全因為你 泛起了漣～漪

日文歌我就可以介紹俾你

我假裝過去不重要。能不能就這樣失去妳的微笑。

DAN DAN 心魅かれてく
その眩しい笑顔に
果てない暗闇(やみ)から飛び出そう Hold my hand

屋企好煩
有冇人屋企可以比我借宿一宵？

幫你唔到

將軍應該可以幫你

將軍應該可以成層樓借出黎

我似派對動物 像實實在在太悶～

又不是80年代 寂寞芳心的愛

我都想試

曾共你天天相對 失戀也一起～

Mypenisblue myfriendisyou

共你擔心功課趕不到限期

小學畢業聽到呢首歌會有想喊既衝動

換左枕頭 即刻訓左個幾鐘
訓醒就醒起未溫好書

mine not blue

我小六好中意聽衛蘭

仲有我們的紀念冊

好唔好訓 我仲未搵到一個岩自己既枕頭

試過聽衛蘭唱 今夜你回不回來 聽左做 賤野你回不回來

Black?

好我都唔知點為之岩自己

我愛上讓我奮不顧身的一個人

我以為這就是我所追求的幸福

掟完

第一次去食迴轉壽司，有咩要注意？

洗手好好笑

老了 記得仲係高登cdrom果陣已經見過呢個post

我諗起twiiter單野

如果天公造美 勤力地獻技
如若約會那天 有像預期 拖實你

原來人會變得溫柔 是透徹的懂了

愛情是流動的 不由人的 何必激動著要理由

淪為行過寵物 貓狗了解我的悽慘
失寵後不往後退 妳挑選了誰跟妳一起玩

聽日再要返工

姑奶

又黎

我有個忘記唔到既女仔

艾瘋睇漫畫有咩app

得漫畫人?

用開追追
好似連港漫都有

點解達哥就黎三十歲都冇女友

好想日日去掟鏢

有無限制級睇

以前布卡好多正野睇

4號交功課 仲未開始做

有女唔通要同哂你班"兄弟"講咩

將軍已經連女神咩樣都唔記得

vivilam呢

不了，佢唔理我

邊個女神呀

vi vi 又名vi vi tam

唔係tam咩

得一個
咪佢囉

sor 唔熟

又新又真又超又ex又冰火版又透明版
分唔到邊個打邊個啦

得一個應該係kitty

我知喎 小儀呀嘛

呢個唔理佢係正常

問mad
不了，認命
塔羅師話半年內唔會有女友架

信塔羅師不如信自己

運命係由自己改變

我可能只是忘記不到那時的她而已

不了，清

改唔到呀，清
去練下鏢算

洗個白白先

我覺得
其實春b女神無拒絕佢
而係春b沒自信 自以為女神拒絕佢
女神忙緊啊嘛

聽住先
轉個頭聽日又話想搵女神

btw春b唔係去搵真。新女神ex改mark. 2咩

有冇你問我答環節呀
我有野想問

無

請問

係咩
我以為佢唔想搵我😩

你唔係讀書你梗係唔知宜家係咩時間

唔係未見過面既咩
未見過先approach?

佢本身會搵你

有時會呀

如果有一天 我回到從前

應該未見過點知佢地有冇私約

Better than me

咪臭係 人地忙都盡量搵你一次半次
你就自己係到亂諗叻仔

咁有趣
好啦我既問題問完啦法官大人

平仔you deserve better啊

春b咁chur應該瘋狂聊鳩人出街

不了

得閒再探下步再決定

如果係既話成件事個流程好有趣
就好似嗌左野食等野食黎到先再諗食唔食咁

呢個比喻

有錯請指正

不斷催單 點知個餐黎到凍哂就嗌唔食

貢早貢少人既

我都差唔多weak了

無呀

連個餐入面有d乜都未清楚就話好食咁
睇新假期咩家陣

點解到我聽日考試
今晚先咁多人開直播

到底chur是好還是壞

睇下對方受唔受既姐

平手兄都咁對我

不如舉埋麥記例子

但另一方面黎講 咪叫有勇氣囉

都唔只係chur唔chur既問題
佢好似一日3餐/做乜活動都為左女神咁
同耶撚屙篤屎都感謝上帝有乜分別

sor直接左

將軍係咪大膽咗

Miss me?

用錯account?

我有認真諗左5秒
諗唔到

岩

咁可以話佢專一既 果一刻入面

仲以為你又訓左

我代你weak 你代我推post

岩岩玩手機game

巧拉

專一係咁睇既咩

用電腦9up囉

如果那個他不准你weak 准我代你weak

can't agree more

全心全意做一件事
唔叫專一咩

我嚟架

大膽咗 chur咗

唔G呀我見識少

包夫又去左打機?

睇黎你真係好miss me

包夫係女仔角度點睇

你今晚又唔訓?

睇咩

未眼訓

not asking u ar

Sor

[突發]19歲少女拖喼失蹤半個月

口德邨

頭先啲野

岩岩禁錯
冇意見 因為你好似次次都衰同一樣野度

咁多tko手足
有冇居民

巧先ku牙

聽日幾點考試呀

3
所以冇得唔訓直踩

溫好未呀

未for sure

加油呀

Hahahahahahaha

94年生，留名

男人

和

女人

都是

人

。

94年生，再留名

mud9

唉

助乜

矛
只是想嘆下氣

94年，都黎唉下先

有咩煩緊呀巴打

畢業找工作，不過e家又多左個興趣想成為職業。

我屌晒你地

我都想走

咩興趣？

愛 回家

你知道嗎 ？
此時此刻只有我在這個post 上線哦。

收檔啦

天光了 還有燈 還有我在做功課

有聲 好好聽

Hi奧

訓醒?

較左鬧鐘起身叫我細佬起身

咁溫馨

溫你個頭

好羨慕

嗚呀

我再訓了

天光了 還有燈 還有屙哉糟功課

我都訓

我又訓

啱音

為何還沒看開～～～～
司機怎可說不載

屌你個嘴 一路行一路食早餐 有部垃圾車係隔離經過 乜胃口都無

早

早晨 無人

餐蛋治真係好好味

寶寶要工作

今日食米線

追完post 我對打手好失望 做乜成日送嘢俾"ex"

Hi

咁早lunch?

琴晚發左個好有趣既夢
講有個男人既屋企有一日出現左一個賤男
溝左佢個妹 又同佢老豆老豆打好哂關係
佢一早知個賤男係仆街黎 但屋企人都唔信佢
就好似比個賤男搶左自己屋企咁
而我就係個殺手 有日收到呢個男人既order要去殺呢個賤男
上到去佢屋企 發現佢屋企人唔只比人呃咁簡單
而係洗左腦 已經唔記得有個呀哥/有個仔
我就同個男人講｢我咁岩得返四粒子彈 我比你郁手 一粒殺一個｣
點知佢用3槍殺左個賤男
最後一槍拎黎自殺
之後我就醒左了

訓醒，日日訓10小時，爽

唔係呀

A最抵食

請食飯？

Btw出咗三文魚 煙三文魚 拼生蝦 芝士蝦

腩肉米線

我識解夢
你個夢嘅意思係你有¾嘅機會今日要返工

咁好既

你的多情出賣我的愛情 賠了我的命
我賣了一個世界 卻換來灰燼

你的絕情出賣所有愛情 好夢一下子清醒
感情像個鬧鐘 按一下就停

灰燼大人 Dark souls 我仲有個DLc都未玩添

請食廁所飯

你唔係以為佢會同你復合啊？ 如果分咗手仲係朋友 咁咪一直保持朋友關係 唔好諗多啦⋯

無叫懶肉

如果分左手仲係朋友
果啲唔係叫朋友 係後著啊

原來她不夠愛我 原來我坐後備座

偽毒坤 佢啲歌得一兩首係得 其他都唔掂

一直都無聽 只係比身邊既人灌左呢句落個腦到

你咁諗只會愈陷愈深
搵過個啦 唔信大學無女

UST真係無女

連地盤都有靚女啦 係咪先零仔

未見過

通常靚女都係engineer或者safety officer
有次我去consultant 公司 啲女多到

讀engD女通常出黎都係做consultant

你答我 有幾多真係會行地盤

有個女仔fd即將做

開工了
今日好多人都無返 成層得我一個

梗係啦 射今日放4日

好熱

除3

女仔fd

今天是世界射波日哦

咁我返咗工咪好蠢 屌！

100蚊夠幾多個分

100蚊佢瘋狂食嘢食到肚痾 痾出嚟嗰啲溝水你地分咗佢

實習落地盤見過

我細佬射左波 仲等我特登早起叫佢起身

打返個招呼先 各位好

叻叻豬
咁開心 要請食飯

你嘈醒人地訓教仲好講

犀利

佢之後冇訓到 去左沖涼 沖完涼同我講今日都係唔返

你知道嗎？
次次包夫上水個post都會冇人喔。

與心儀少女相擁後扯旗被指非禮 官：難證意圖判男子上訴得直

你都好意思咁講

你講錯嗎？

成班偽毒

95留名

係溫哥華？

咁我走

嬲

幾靚隻字

唔洗特登買筆啦

95新人

但我字醜

Hiiiiiiiiiiiii

我來了

想問下，今日係咪有人請食飯

脫鬆比利請食飯

但係我今日無執到一百蚊。。。

Hi打手

化哂
Weak first

exam

多謝

我睇到呢單新聞 諗起我地post既某個人

金金

我個fd做應該係建築公司既office 佢話男女比例差唔多
但有仔追佢一齊左

Hi 包夫

仲有無聯絡

冇

春b真係好快換畫

你好

如果佢搵我食飯會出的

有冇鬧交？

但你之前果股熱情已經無左

Yes

冇呀，我仲同佢賭我會出pool

不了，我依家好認真中意佢

換完畫實話認真㗎

唔係啊屌我話你對金金既熱情已經無左

咩呀

1999

無1999

我：金金
Paul: 仲有冇搵佢
你：冇
我：春b真係好快換畫
你：如果佢(金金)搵我食飯我會出
我：但你之前(對金金)果份熱情已經無左
你：不，我宜家好認真鍾意佢(金金)

咁到底你係好認真鍾意金金定好認真鍾意新女神

新女神

由金金開始換左幾多次畫 ？

我幫你兜緊
等你新女神見到唔好亂諗

女神->金金->iron man->魚蛋->新女神

你係咪幫我架

一套戲上個幾兩個月 將軍換畫最快一日就換咗

家下啲女中學生發育得咁好

女中豪

竟然高我成個頭

女仔咁高有咩用
最好個個都155cm

老聰認同，利申16x

認真問，將軍點識女仔？

識貨

開班教學？

首先要識chur

錯 首先要有車有樓

咁我走先

21/22歲邊個會有車有樓呀

你終於識咁諗

然後發現人地在線上但係唔覆你

話唔定有日去食爭鮮 隔離坐咗個少女又係一條友去食 然後緣份就由此開始～

嗚呀

其實就算有我都唔會無啦啦搭訕

我諗起元氣大滿足個廣告
啲人將達哥個樣key落條女到

已珍藏

有冇人玩playerunknown battleground?

啊

痛？

嗯

呀

做咩痛

咁我細力d啦

女人痛

好 溫柔啲

谷緊m

轟呀

要特登搭訕就唔算緣份啦 可能係佢倒瀉豉油或者壽司碟 然後你幫佢抹或者執

成杯滾茶瀉落你條褲
原諒我既仆街 慣左

屌 嬲
冇人教我識女

上面講嗰啲真係難過中六合彩 搵日你中六合彩再講啦

大學大把女仔啦

通常1個人去食野既都係肥婆
好少見正正常常既女仔1個人食我係話好少唔係冇

成個faculty都係仔

吓

有得谷好過無得谷

諗起都覺得好幸福呀

推

聽日去食爭鮮

比矮妹瘋狂陸香腸

變態

大家都開始鐘意爭鮮

半生熟

有冇咩推介

食爭鮮？會窮 不了

之後你拎杯攤凍左既茶淋佢心口

跟住

警署見

燒三文魚
玉子
鰻魚
蟹棒
天婦羅

好

然後春b就會黎警署保釋你
因為最有錢果個要仗義幫手

你係咪矮妹先

mad 話說上次同網友食放提
細佬食咗幾舊燒三文魚都頂唔順

跟住條女比春B溝埋

如果真係老死有咩所謂

淋心口點解要比人拉 ？

諗起都飽

咪係，點食十幾舊

非也非也
係打手比春b溝埋

對我黎講 我鍾意170左右

飯 全部都係飯

睇完飽佐

正呀

高佬的世界

哈比人等收皮

Fee-fi-fo-fum!

又想鬥短？

都話唔洗鬥 佢贏哂

將軍又贏一伏

諗住買longchamp手袋做母親節禮物

孝順

佢上年母親節前已經話想要但我冇買

母親節我打算帶老媽去食爭鮮

叫打手比攻略你

我由爭鮮開第一間鋪果陣我已經去食
應該要我比返攻略佢

我老豆5月生日 老母6月
通常都連埋父親節母親節每人一份算

btw諗到唔想諗 考慮緊join個mytvsuper俾我老母好冇

你先係打手

How much

小心cut 唔到

其實係因為mytv免費版收左皮
我係房冇得睇妖怪手錶同pkm有d唔開心
所以先有咁既念頭

千零蚊

mytvsuper免費版冇得睇咩

要我登記乜乜乜
登記得我不如join埋

買比啊媽無計既

失敬失敬

大蝦伊麵最正係個麵

酒樓?

生麵好食啲 之前去流浮山食海鮮 本身話要伊麵 但佢推薦話生麵好食啲 一試難忘

以前老豆趁我仲細未識砌模型就狂買模型俾我
到而家佢唔得閒砌模型就到我買返俾佢

啱啱係Ikea 叫左個熱狗餐同5粒肉丸，$19 依加飽到想嘔

你好好咩

無限添飲呀嘛

正常一個熱狗餐就夠飽

肥仔水

不了

蘋果綠茶

睇少左佢

男女身高對照表～

身高真係咁緊要咩

#4岩啊

你另一半身高唔可以同你差太遠 唔係會好怪

差唔多唔係先怪咩

咁呢個香港咪好怪

無另一半最怪

sor lor ching

我消失囉

我都無

你地點睇紋身

好多巴打要走人

T3

我覺得紋細細隻字個d幾靚
畫公仔個d就唔鍾意
但我諗我自己就唔會紋

我唔想自己/另一半紋

洗完碗換完垃圾袋之後

成身興恰恰

阿榮

出出火囉

高人

咩阿榮

阿榮死了

睇達哥

嘴唇生野

只知道感覺失了蹤

Agree

???

星期4 FINAL,因為呢個SEM個個都要出INTERN,冇時間溫
個個都表示,算啦,索性唔溫
要幾日溫哂成個SEM既野根本冇可能

將軍幾時教chur人

寫篇大澳reflection都要一千字

夠了

95群生日快樂

我個個sem都係咁

玩bio 7 啦

仲用緊呢張圖

孖J神

95巴絲小兒百日咳(100)

仲有冇飲酒

會卡幾耐

av

兩日應該完
真？

應該會有廠催佢轉outlast架啦
唔會卡幾多日

跳跳虎

佢難講啲 仲有zoie ending

正

95 101班點狗入黎同主人玩 （101）

He is waiting

95巴絲約埋去台北101玩bungee jump（101）

誰是主人誰是狗

打椿

佢趕轉game就好勁架啦

係咁呻吟

呢個難玩過zoie
Zoie短好多

其實都係想有爸爸媽媽既愛姐⋯

tvb need you

雖然係人類既錯

性衝動

神交

Mia個頭